有囡圖 估國藉

1頁後開估

大陸妹

中國藉賤女人

p圖支那雞

泰國

泰國人妖

You竟然是個boy

其實 zombie咁既款真係正咩?唔識欣賞

咁快開估

原來你係支那人

男定女呀？？？？媽我好亂

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在晚星 墜落 徬徨午夜
迷霧裡 最遠處吹來 號角聲
捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也永不滅

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主與自由 萬世都不朽
我願榮光歸香港